有冇人屋企人都係咁⋯⋯

廿到尾朋友都冇幾個
放工星期六日淨係留喺屋企打機鳩hea
要兩老買埋嘢俾佢食
兩老有咩要佢做就推個大佬出嚟
家務從來唔做
屋企有咩缺乏從來唔會買 亦唔會夾錢
電器寛頻壞咗唔搵人整 寧願唔用等到其他人處理
屋企所有嘅責任都唔關佢事 大家有份用 佢唔識佢亦唔會處理
佢用你啲嘢就得 你用佢啲嘢就斤斤計較俾說話你聽
做少少野就覺得自己好大付出 話返你唔做嘢 洗咗一次衫就成撚日提住 證明自己有做嘢

明明死毒撚一個但有莫明嘅自信
之但係講嘢頭盔又戴到落地核
個人肥矮着衫又柒 完全冇自知之明
將肥肉當肌肉仲當自己大隻佬
你講嘢留有餘地唔批評佢減低佢自尊 佢就真係以為自己好靚仔好有taste
講嘢串柒柒最鍾意人身攻擊
你廢鳩事理佢 佢會以為自己講啱咗懶醒
成日煽風點火 兩老有嘢佢睇唔過眼 會煽動呀哥出去同兩老嘈 佢自己就食花生
最鍾意包拗頸 仲以為自己好撚幽默
兩老唔想家嘈屋閉 你挑起問題會話返你轉頭 然後話三姑六婆啲仔女幾生性 你哋成舊屎咁

我屌你哋老母啦 個仔咁矜貴你哋照顧飽佢啦 我依家搬走放長雙眼睇你哋個乖仔點孝順呀

搬走啦

樓主好似講係我咁

月尾走啦ching

件垃圾兩老都有份縱容出嚟

記得狠心d以後剩係比食物孝敬吓算
一定唔好比現金

記住你無欠佢地

就係成日衰心軟

有時會諗係咪自己太斤斤計較
有咩佢唔做咪自己搞掂佢算數
下下咁睇唔過眼 最辛苦嗰個都係自己

我囉.....類似係咁啦
你睇唔順眼呀 隻揪囉

有咩事佢哋一家三口自己拆掂佢